（居屋）呢條片個蘋果記者同關家姐有得比

當年白表單身一齊排隊 呢位蘋果仔抽中次籌以為自己中左居屋 點知原來佢個揀樓次序排六萬幾（有800個白表quota)

唔知蘋果仔收左樓未

CHING陳年舊事都拎出黎講

可能係佢上司特登擺佢上台等有D野寫咁姐